廢青點先可以令HR請唔到人

點先可以令HR請唔到人

上stealjob寫臭人

上glassdoor寫臭人
用indeed代佢公司出個jobad講呢份工有幾西

有咩好處？

拎咗offer 先，跟手用個offer 同自己公司跳草裙舞。加人工之餘對手HR又白做又請唔到人

入面大陸西老細
只係識講普通話

同自己公司？
本身返緊工都係廢青？

我就係返緊工的廢青

indeed例子如上

公司名?

唔識睇英文?
yang chau law office